荃灣宣道會海濱堂今午派發口罩 呼籲讓缺乏口罩者領取

【時代論壇訊】近日口罩供應短缺，位於荃灣海濱花園的宣道會海濱堂希望與港人一起共渡時艱，將於今日（2月11日）下午派發八千四百個口罩予本港缺乏口罩的居民，每位取得籌號的市民可獲發一包十個的口罩，醫護人員可優先獲贈。該堂特別呼籲信徒將消息傳給有需要人士，並希望大眾能讓缺乏口罩者領取，不要剝奪有需要人士獲贈的機會。

該堂發放的相關資訊如下：

荃灣宣道會海濱堂本著耶穌基督的關愛教導，2月11日週二送贈8,400個口罩予香港永久性居民（需出示個人身份證），每位一包（10個）。希望藉此與港人一起共渡時艱。

詳細內容及條款如下：

A. 對象：1. 醫護人員優先獲贈（需出示工作證）。2. 缺乏口罩人士（請不要剝奪有需要人士獲贈的機會）。
B. 日期：2月11日（週二）
C. 派籌時間：下午2時
D. 派籌次序：1.醫護人員 2.其他需要者
E. 派籌地點：荃灣海濱花園怡康街1-7號133舖地下
F. 派口罩時間：下午3時
G. 必須親臨領取，不得代領。
H. 所有獲贈的口罩不得轉售。

品牌：ONEMED
類別：3層成人耳掛式外科口罩。
過濾效能：BFE>99%
包裝： 1包10個（非獨立包裝）
出產地：印尼

願主耶穌祝福大家身心安康！

廢老大軍出動排隊

要俾有需要人士呀!!!!

P牌推

岩岩睇落有百幾二百人掛緊

即係仲有位